葛民輝 Eric Kot：“ 記住 ... 我無嘢講 “

葛民輝 Eric Kot
7 hrs

“ 記住 ... 我無嘢講 “

Sorry 負評比張圖